［和理非極致］今個星期五係香港再上國際舞台千載難逢嘅機會

之前有巴打開post講過，不過沉咗底，我再開post

TLDR:

星期五放工後一齊去唔同地鐵站出口，向前後一個站方向組人鏈

知唔知今個星期五係咩日子？係波羅的海之路三十周年！！！

簡單啲講，二戰時期希特拉同斯大林秘密簽定協議將波羅的海三小國（立陶宛、拉脫維亞和愛沙尼亞）劃入蘇聯勢力範圍，經過長年抗爭，三個國家嘅人民喺當年蘇聯嘅民主化浪潮中發起一次組人鏈嘅活動。

喺1989年8月23號傍晚七點，組成超過650公里嘅人鏈連接三個國家嘅首都，以抗議蘇聯嘅非法佔領。媒體爭相報導呢次抗爭，更直接導致波羅的海三國率先脫離蘇聯加盟國身分獨立，算係和理非成功爭取嘅一例。

今個星期五就係8月23號，時間嚟到三十年後嘅香港，過去兩個月抗爭揭露中共港共打壓香港人嘅殘暴一面，如果我哋要以受害人身分向國際求助，就需要非常上鏡吸引報導嘅抗爭手法，仲可以連結多三個國家。

具體做法：星期五放工後一齊去唔同地鐵站出口，向前後一個站方向組人鏈

星期五放工後一齊去唔同地鐵站出口，向前後一個站方向組人鏈

港島線：沿電車路
荃灣線：彌敦道駁長沙灣道再上荔景去荃灣
觀塘線：龍翔道駁觀塘道

好處：方便/ 和平 / 冇咁阻街/ 有影響力/ 畫面靚/ 接觸面廣/ 參與度高

東歐國家、蘇聯國內和臺灣都相繼舉行過類似示威，如2004年約有200萬臺灣民眾參與的228百萬人手牽手護台灣。

連2016年周融都試過號召五千人上山頂，喺太平山頂手牽手，參加「正能量 團結太平山」活動

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

Facebook post

光復香港，時代革命

Posh

有冇文宣 攞去宣傳下

雖然唔知有冇用，我支持